美促請世貿審視中國成員資格

美促請世貿審視中國成員資格

【Now新聞台】中美貿易戰持續升級，美國宣布對總值二千億美元中國進口貨品追加額外關稅後，再要求世界貿易組織審視中國的成員資格，中國批評美國的行為是貿易欺凌。

世貿正對中國進行第七次例行貿易政策審議，中國商務部副部長王受文強調，中國一直持續並大幅自主降低進口關稅稅率，將外商投資限制措施由原來63條減少至48條。

不過美國駐世貿大使謝伊批評，中國無落實自由貿易原則，藉世貿成員國資格佔其他國家便宜，造成嚴重傷害，促請世貿審視中國的成員資格。

將外商投資限制措施由原來63條減少至48條。

減咁多，貿易一定好自由啦

真係唔怪之得侵唔玩TPP, TTIP啦，搞咁多個組織做咩春，直接踢支共出WTO仲實際

欺凌

畀中華民國加入喇！

將外商投資限制措施由原來63條減少至48條。

驚人成就

幾時檢視埋UN資格

欺凌
有事扮死狗 無事周圍撩人
而家又話人地欺凌你
贏國

行得正企得正怕咩俾人審視

當初入wto個陣你應承人d咩架
一條都做唔到你好意思話人蝦你

香港仲喺WTO

啱以前年年傾最惠國待遇就最好
果陣支那冇咁串

踢9支那出wto ,慢慢玩一帶一路啦

真心要踢啦
屌你廿年乜都唔做
WTO收左支那幾多錢

啱啱睇隔離post講遼寧號，當初烏克蘭賣嗰時條件係唔準用作軍事用途，而家？

這就是支那.jpg

DQ China

中國一直持續並大幅自主降低進口關稅稅率，將外商投資限制措施由原來63條減少至48條。

嘩屌你老母皇恩浩蕩呀
不如重回滿清
閉關鎖國 全面海禁
叫埋外使喺習畜面前下跪

中國係世貿無視規則就如打機開掛

害群之馬唔踢遲早搞死隻game

澳門商人係轉手俾支那解放軍之前的確冇用作軍事用途喎

欺凌呢樣野 全世界邊夠贏國玩呀
又限韓又迫全世界一中
最叻就欺善怕惡